去年11月13日中環「和你lunch」 警拘數人分控暴動及非法集結罪 6月15日下午東區法院提堂

港島總區重案組警員經進一步調查及諮詢法律意見後，昨日控以一名23歲男子一項「暴動」罪、一項「非法集結」罪及一項「違反《禁止蒙面規例》」罪、一名18歲男子一項「非法集結」罪、3名年齡介乎17至20歲的男子一項「非法集結」罪及一項「違反《禁止蒙面規例》」罪，和加控一名32歲男子一項「非法集結」罪及一項「違反《禁止蒙面規例》」罪。

他們涉嫌與2019年11月13日下午約1時在中區畢打街一帶發生的暴動和非法集結有關，期間有人懷疑以磚頭擲向途經的車輛、設置路障堵路、拆毀欄杆等。

而該名32歲男子於案發翌日因被拘捕時身上管有一支打火機式火槍、一罐卡式石油氣瓶及一把鉗，已被暫控一項「管有物品意圖損壞財產」罪。案件將於6月15日下午在東區裁判法院提堂。

source: 頭條

翌日都關事?

32歲果位係翌日已控「管有物品意圖損壞財產」,尋日再控「非法集結」及「違反《禁止蒙面規例》」

其實係即場咬之後改告暴動，定睇cctv抽後算帳？

似睇帶,「和你lunch」未必個個包到實

應該係私了左人個個手足救左暴動

而家就真係係咪都暴動

"懷疑以磚頭擲向途經的車輛"
可能呢樣都屈暴動

返工返學前，記得通知人，把你帶回家。

和你lunch都暴動
不如全部集會改入暴動罪